有線講波個班真係好撚on9

劉瞬民 都算 成日淨係吹奏 德甲德國兵 懶激動
咪李低能個啲 悶撚到訓著 琴日仲係咁將山齊士 山齊s山齊s咁叫

呢家最撚on9係李健和呀！ 條撚樣 語言障礙架 屌你老母
講少少野都甩甩cutcut 成口一滴滴 無句順同自然 大大聲啞大個口得個lon 大大聲講啲on99 既垃圾
真係廢到仆街 成個弱智低能咁 屌你老母
一直都係咁 好撚難忍受

btw 老客戶 交開幾百， 無啦啦變左苦主呢家

on9 有線 永不錄用 毫無節目 同垃圾質素